[立場新聞］你知道鑽石公主號有港人危殆嗎？

仆街政府又唔公佈，

《【鑽石公主號】4 名確診港人情況特別嚴重 須以人工肺或呼吸機維持生命》這則新聞，即使你不是記者、編輯，都知道是很重要的新聞。

這個數字，來自一個保安局、衞生署細圍吹風會，沒有公開的採訪通知，同事意外撈到。行家說：「全行都在，只欠你們和蘋果。」

死link

會唔會係巴打同佢屋企人

全行都在，只欠你們和蘋果。

咁佢全行都無人講？

屌你老母
20號果時明明4個「危殆」2個嚴重

之後D危殆而家轉撚哂做嚴重, 而家係6個嚴重
之後你同我講6個嚴重入面有4個「特別嚴重」係插緊ECMO??
大家知唔知插ECMO即係代表肺/ 心肺功能已經喪失功能?

有血 手術片段 傎入

https://youtu.be/yvGMYqrJgVQ

簡單D黎講係吊緊命....

保安局

嗰4個人喺日本吊緊命
所以香港個數字反映唔到出黎

RTHK NOW 係未報得切 定唔會報？？？

70 個確診港人，政府接觸咗 16 個確診港人而已，其中4人「特別嚴重」。

究竟係要有幾咁廢 派咗成team staff 過去，都只係接觸到其中16位？

oh shit...get錯
睇左第二篇野 以為係講緊香港
錯撚哂

唔係香港人?

之前有講有兩個

十六個搵到四個
屌佢老母問船公司拎 emergency contact 咪搵到佢屋企人囉仆街陷家剷，有幾撚難呀，班狗部超級電腦用黎睇下邊區有廁紙賣架

Sorry 係 七十個搵到十六個

全行都在，無人報

仆街港共政府

藍絲嚟，唔使理。